{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051625",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72282&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주풍차펜션"
    },
    "text": "普門館の近くに位置するペンションで、仏国寺へ向かう途中に位置しています。 周辺には民俗工芸村があり、仏国寺と慶州普門観光団地も車で近いです。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は全室禁煙です。 夏季には無料で屋外プールを利用でき、バーベキュー施設もあります。 ただし、炭とグリルはレンタルする必要があり、追加料金が発生します。 最大定員数を超えた場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理も不可能です。 また、ペットの立ち入り、保護者同伴なしの未成年者のご利用は不可能です。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、火災危険物質の使用は禁止されます。 上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金の変動やプールの運営が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは普門館の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には民俗工芸村や仏国寺、慶州普門観光団地などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "夏季にはどんな施設が利用できますか？",
            "answer": "夏季には無料で屋外プールを利用できます。また、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルはレンタルする必要があり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大定員数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大定員数を超えた場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理も不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの立ち入りや保護者同伴なしの未成年者のご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報は変更される場合があります。オンシーズンには料金の変動やプールの運営が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 405
    }
}